油尖旺 ssp 葵青既街坊都係要落街 屌日日食野會肥

食

食糖水

日日食真係會肥 好在可以行返屋企 當減返

下次唔好買咩食卷啦 買糖水甜品卷啦

屌呀

唔好食啦，食少一日啦
今日夠曬飽

食野